屎萊姆正式表態！

唔反了

佢自稱自己為廢物，佢仍然係奶共廢物，今日出聯署聲明後同日就係佢其中一得Channel出吃喝玩樂片…而唔屌唔識出po發聲講721睇法…呢類youtuber香港唔再雖要佢，大陸B站就雖要呢類奶共人材。

淘寶未送到，不能開工了

企撚開啦

企開d la 同你唔熟

大家仲會唔會反屎大？

淨係講罷工咁撚樣叫表態？

射一日波係咪就中出曬林奠祖宗18代呀

睇真啲原來波仔都有！

又唔反了！

可能佢覺醒左呢

唔好咁啦

唔洗搵錢仔女老婆唔洗食？
我都話佢一家人，香港人同youtube都唔再需要佢，大陸大把錢又有B站放片。返去成都繼續佢食兔頭打狗賣廣告大陸生活把啦

年青人個得星期吸催淚彈食橡膠彈，佢就飲可樂，去食打邊爐。吃喝玩樂…

推！

導多啲人淘寶，番大陸飲喜茶食探魚啦奶共屎

返大陸吧啦，虐狗死肥閪屎
不斷吹奏大陸，心照

冇片出？

對上果條片仲拍廣告
你拍完我都無心情睇
證明佢份人睇錢睇得幾緊要

唔係都當住係la
完左再清算

得罪講句

佢地平時啲時間都自行安排㗎啦

多人表示支持屎大

推

第二日 淘寶開箱

大j屌打

見到陳怡要眾籌佢仲唔驚咩

波仔日日研究搵邊個做sp得啦 邊使返工

覺佢老母
太遲了

臨尾出黎攞彩

過一排咪又拍淘寶開箱、大陸野

Btw 收皮啦樓主 垃圾打手

最撚憎呢條友 狗樣

屌佢老母臭閪啦 祝佢一家三口皇天擊殺

上一代香港仔，有幾多家茶禮就食晒咁多家。

So.....淨係講放下工作 無任何實際付出
第二日又準備開淘寶 屌⋯⋯

唔係leo hayhay 佢地淡出
佢都無位上啦
講真 香港utuber
唔止無以前咁好睇
係好撚悶

因為佢都係用黎搵錢
咁
佢表唔表態有咩關係
又係錢字

睇清楚d
達哥都有份
Do u know what is the meaning?

呢條虐狗cap水撚祝佢同佢嗰班跟班早日收皮

好多人話發夢見過佢喎

幫佢同大陸宣傳下

其實佢咁做 已經無硬大陸觀眾
B站班人好鬼敏感

收皮啦奶共狗！！
咪使旨意洗白！冇可能洗得白！

如果唔係六月就表態嗰啲可以唔使理

你係佢啲粉呀?唔反乜撚嘢 奶共狗奶左咁多日先所謂嘅出聲 狗永遠改唔到食屎嘅習慣咪放長雙眼睇佢之後又奶共囉

見過，自己友

正撚樣

剩係想笑

好想知佢地咁樣 加個名落去湊人頭既意義有幾大

上面果堆有大部分 一日po十個story
8，9張都係飲食玩樂 一兩張係講緊呢件事
唔係話全天候都要關注落件事到
而係呢d時勢 有心撐既 應該po少一兩張閒雜野

比我既感覺係 嗱，我做左野 有關注到件事架
某幾個ig story 上一張仲吊哂老母話警狗
下一張就飲飲食食見牙唔見眼 尷尬到
一係就全程唔撚好表態

非分化
但有無諗過整緊片唔出都可以睇落似罷工

有第三波喇喂全人類二 三波一齊send 呀！
收工前36個部門 人人有份呀屌

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第三波

求幫推

上水攞完光環搏上位？

一日後飛翻翻大陸 左手喜茶 右手海底撈 咁又一條垃圾大陸片

對佢老哥黎講算勁架啦

張文宣，舊屎應該要同Rose Ma 調轉放啦
Rose Ma 做幾撚多野

Ming仔又係 垃撚圾
未反送中 都已經 block 撚咗 Ming 仔 同 屎 啲片
晒時間

屎萊姆狗總踩踩點

收皮啦 條弱智狗

呢條嘔心撚樣屌過kisa永遠可以原諒
Btw佢個樣真係好乞人憎，見親都想兜巴煎埋去

屎老母, 死番成都啦
正廢物

其實唔應該再屌住
宜家佢咁樣中共都當佢表過態
應該煲大佢 到時想奶共都難
到時咪多個同路人

宜家冇分化既本錢
事成後再清算都未遲
KOL帶風向重要啲
大局為重

垃圾 依條仆街真係欠屌 叫佢返撚返佢嘅大陸四川食辣啦屌

行撚開啦屌你老母

根本就係
自由工作者 不嬲就好得閒
果日唔出片 po少一日玩樂story
就可以有光環(自以為）
何樂而不為

咁叫表態 含柒啦 cc縮縮

佢有間屋定咩係大陸架喎,仲有隻狗喎,唔返去喇???????

行撚開啦，屌你個老母，扮乜撚呀

呢隻狗幾時死?

上去youtube以藍絲角度屌佢會痛啲

咁樣叫表態？同达犬一樣

咩事，婚外情呀？

佢簽左英皇架嗎 唔係咩

其實youtuber有咩工罷？

佢都痴鳩線 罷乜撚野工？呢一日先出黎拎光環？人地當放假架炸 咁多日佢發過幾多次聲？正垃圾屌你老母臭閪

覺佢老母

條狗西一早就心往神就, 跟住整隻垃圾大劣山寨手遊出黎掠水, 後面無撚晒創意, 淨係識開淘寶, 接廣告, 收廣告商條條片都萬萬聲

呢啲人簡直係香港嘅寄生蟲, 曱甴

收皮 想洗底

雖然係醜陋
但係始於最後都肯表態
唔好分化

你打錯字 係淘宝先岩

拎光環虛偽到

佢d片都叫高質...

glory hunter

叫佢收皮啦 條7頭 擔心成為達哥咁？ 9up2 句就算。
張圖有邊幾個真係食過彈同企出黎。

呢舊屎仲垃圾過達哥
成撚日介紹人去支那玩 依家想洗白 食屎喇屌

聲明當中有絕大部份既youtuber都係呃光環
成個抗爭運動
莫講話拍片
連ig story都冇分享多幾個
就出post呃光環
Mihk, boris, 達哥呢d係最唔配架！

Creamy 一直ig story 都有share好多抗爭資訊
仲屌搞d中立撚、藍絲

但身處於平行時空既EG
就只係諗自己部賺錢既公仔機

EG都係有份係份聯署到
但佢從來係IG/Youtube係極小講香港抗爭既野
佢既story好多都係佢部公仔機點點點

然後同日
舊屎繼續係ig story賣廣告呃錢

真心好撚反感班呃光環既YouTuber

佢地成班圍喂喂

笑死 咁又點

Who.jpg

Professor Powpow呢

太遲啦肥屎閪 係度攞光環 屌你老母

淘寶唔送野黎開唔到工住
咪扮下罷工囉

名為罷工，實為放假

負皮 block 上一頁
假膠覺得自己好撚好笑

依班友罷工 影響到邊個

其實youtuber要翻工架咩？
話罷工唔驚比人笑？

收皮啦屎萊姆

唔止 仲有sunny呢？尋日睇直播又見到佢係馬鞍山 俾狗趕
相反咁多次舊屎係邊？遊行都唔敢啦英皇狗！

呢班垃圾就算鳩數啦 罷唔罷都冇影響 不嬲都係社會寄生蟲

根本呢個post就係佢地自己圍內玩
屌，大撚把人有出聲出力都唔撚係呢個post呀！

除左大j sunny creamy 張圖真係唔知邊個佩係入面 個個加個名當出左力 尤其舊屎 唔知醜

呢個假肥仔，過多日未又玩又開箱，前線都未上過

收皮啦

作為一個父親, 佢上個月日日都要去醫院, 當佢分身唔到啦, 唔好分化

唔通迫到一個幾廿萬訂閱既人轉番藍陣你地會開心D?

佢根本無付出過 淨係出黎拎光環
都唔係自己人 邊度叫做分化
佢出條片講黑警再考慮下

一日奶共 終身奶共

死撚開啦 放完一日假咪繼續奶

包皮發炎休息一天

樓主on9？ 達狗都有罷咁係咪又當冇事發生呀

叫佢食屎啦，佢基地係成都，你估佢會出聲撐咩？收皮啦，

我知好多人都唔鍾意佢，但人哋同你暫時企喺同一邊嘅時候就盡量唔好屌人啦，如果唔係人哋下次唔會企喺你嗰邊。另外請樓主唔好再開呢啲post，有啲分化而且shift focus。

問題係佢係赤化香港嘅幫兇 佢親中又親政府 可能係間諜都唔定 如果啲人信佢同佢講自己發夢D野 唔知佢會唔會為左保住自己出賣人

好心剃下d鬚先啦

咪以為自己咁大影響力先得喇

呢d人咪想食兩家茶禮囉 而家先走出黎拎光環

扮撚晒嘢啦條垃圾 見人出嚟又做跟尾狗拎個彩咁

戇撚鳩，繼續拍返夾公仔啲垃圾片啦，又係度攞光環

行到最前先講啦

不如下年先表態啦

佢不嬲收唔少大陸錢 都唔係第一日，佢上次淘寶買嬰兒用品 係人都知佢地啲野冇驗過、冇Cert, poor design, 出唔到口咪放淘寶

關我撚事咩

依家先企邊太遲，繼續淘寶啦

起底自己睇 打手黎 明顯想幫屎哥哥洗底

無人叫佢企過來！叫佢企遠啲就有

收皮啦成都辣王
返支那啦

負皮上一頁

正一死垃圾
開箱啦 拍啲垃圾片

收皮啦，做嗰少少都叫表態。
佢咁做原因其實好簡單，一係驚社會不穩影響佢嘅利益(樓價，自家品牌衫)，一係就係公司叫表態呃光環。唔好唔記得之前成班英皇狗一齊表態，但畀人投訴無耐又縮。
真係想支持香港人邊會呢個時候先出嚟。